尋晚班狗係車疑用私刑俾人影到 完全無人提

【3.8將軍澳即時 |防暴疑動私刑】

一名於尚德邨十字路口的被捕人士，被帶上車牌號碼VB6235的白色小巴。他被帶上車後，車內窗簾顯示有黑影上下揮動，疑似有人在車上毆打被捕人士。

另一單暗角俾人影埋
過咗成日都無人share條片
由得手足死

吓 手足?截肢咪得

push

推

你up乜撚野呀?
blocked

差佬，又喊好笑又唔幽默，慳啲啦。

sor無留意你係樓主 以為係5毛

冇人提咪你提，垃圾標題

班狗死都唔肯o係狗屋狗車裝cam影住自己係有原因

屌你老母死黑警
如果係女手足都唔知有無性暴力

啲傻閪係咁衝出黎比人block

Push

Jm9啊5毛

佢之前啲回覆好正常架，開嘅post都係
佢依家咁可能係比狗咬咗之後用緊佢account

我係狗我會唔會開呢個po啊用吓腦啦

睇吓個po邊個開先啦on9仔

Pish

連登單機Account申請中

p

你依啲負面悔氣說話只會令人心灰同想屌柒你，完全起唔到激將法既作用
你想香港死既就講多啲啦諗清楚你開Post既用意係乜

又衝出嚟柒 個po邊個開啊on9仔

無人提你做第一個唔撚得嘅

pish

香港人呢幾個月啲負面行為只會令手足心灰

CLS

而加好多posts頭幾個posts一定有五毛一係警甴推

係囉真係唔知有冇
如果有希望fc左先
冇證據唔好亂講
有片先好推
到時俾個嬲嬲

利申曲

唔係想潑冷水
但呢條片pk 好容易兜到

是但話黑影唔代表咩，個人反抗掙扎之類

洗唔洗開個誇誇群俾啲正能量你啊

出得黎抗爭, 但係唔出刀, 結果俾人擲落街. 我而家就係講, 一係你唔好出黎, 你出黎就要出刀, 唔好on9送頭. 叫你出黎但係叫你唔好出刀果d, 真係害死人.

Tui

唔係無人提,係無人知

咁係咪唔推?

唔係分化

但今日單憑呢條片係乜都入唔到...

精神分裂？

仲唔知？

懷疑狗出沒注意
Ac有機會尋晚比人爆左

柒少陣啦 開吓個屎眼睇吓個po邊個開啦on9

唔係喎 震到似俾人吉緊屎忽喎

反正都睇唔到 要砌9班狗都砌大力啲

5毛黑警死全家

又block多左垃圾

呢啲標題真係好撚煩

嘩 五毛

推!!!

嬲

Up

冇人講咪你講囉

推啊

真，畀人嘅感覺絕對唔良好，好心做壞事的代表。
日日都都有呢啲post嘅話，對抗爭嚟講唔健康。
建議你可以喺提出疑問嘅時候語氣唔好咁激進。

一定會有囉

係咩，香港人有負面行為，亦有正面行為，睇你係唔係對香港人繼續抱有希望。
既然你係關心手足嘅，就應該去鼓勵/勸人去做你想做嘅嘢，唔好咁傲嬌/細路仔

冇人開咪你自己開囉
不過就用埋呢D on9字眼出呢D正經post
個個奉旨追晒所有FB page咩

推推佢！

提完又點

屌 推

黑警死全家

好嬲牙
等到9月投票
9月佢就知死

長

唔可以習慣呀香港人

哦 , blocked

用返私打撚死班狗就啱。

乜咁得閒呀 啊sir

點啊引戰狗收皮啦

係呀，晦氣撚講多幾句就做到嘢架啦

tweet

激將法唔係咁用架 我都唔知你係曲係直

Pish I

推呀屌

又冇一個ac拉

wtf

樓主快d走呀

不嬲都有發生

你斷晒手腳未

.

求撚其啦 條片有人見到就得

tui

推 黑警死全家

你講d冇人笑既笑話唔會令你有傷心柴架臭曱甴

疑

Oh five cents
Blocked

其實呢段片睇唔到啲咩喎

殺黑儆百

唔通真係冇人明樓主呢句？

手足condom嚟

負皮嘅應該都係冇睇名

講少句悔氣說話
講多個殺賤方法

唉 影到佢打又點???
心都淡....

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

應該係串緊連登仔

屌你老母

pish pish

dllm

真係唔知

d人麻木哂

撞

做乜9

［有片］香港情侶「車震」狂un尋歡被撞破 女主角內褲都著唔切即開車走

A

人格分裂

樓主冷靜啲
知你真係擔心手足嘅
但你講啲悔氣說話係無補於事

真越來越興

比狗咬咗之後，神咗。

黑警發現

yes sir！屌你老母sir！

Hi Sir 今日食咗狗糧未？
打完人記得食翻D狗糧補充體力啊 屌你老母

成日攞「ＸＸ都冇人講」嚟開post嗰啲撚樣我而家一次過屌晒你哋老母

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

幫推

咁點都要有人帶頭開始做，唔係下下做冷氣軍師冇意思

就你出刀先，直播有人見到大家好快跟住做

睇完又唔share
成班on9

黑狗死全族，全家肺炎死

曱甴近平推

樓主黎架喎

block多隻

無又聲又盛
隔住塊布有個影就話私刑
點撚樣share呀 你同老豆老母講都說服唔到啦
btw 預咗你實唔啱聽屈我係狗係五毛

呢個好似夾硬黎左啲wo
雖然唔排除有

推！

洗乜sor 連衛兵就係盲

呀sir, 你讀完毅進未呀

曲，個post咪就係佢開
引人推post唔洗咁呀

佢係樓主，引緊人推post

推推

我覺得都似係
但真係好易比人駁返轉頭

其實不能不承認，或多或少大家對警暴、濫捕、被消失、推屍落樓等等消息變得沉默